電子雞既英文係咩？

Tamagotchi

digital chicks

Fufu

electric prostitute

Rose Ma

tamagotchi

E hooker

how much?

連登仔:women on social network

electrichicken

E-G

KA

Thots

How much

E-slut

Twitch thots

online chicken